# AllFixer #

**Больше не поддерживается. Обновлений не будет.**

**Под версию сервера**: 1.8.3 и старше

Попытка убрать множество багов и лагов, а так же предоставить удобный инструментарий для администрирования.

## Содержит: ##

*     блэклист различных действий
*     устаревший функционал DupeFixer
*     мониторинг раздач и наличия предметов и у игроков
*     предотвращение открытие ком блока не OPом (бред, не нужно)
*     фикс застревания в блоках при заходе
*     блокировка команд от комблока
*     блокировка команд от игроков в нескольких вариациях
*     попытка фикса падения сквозь блоки при телепортации (спасает не полностью)
*     лог нарушений, доступный из игры
*     лог обращений в helpop, доступный из игры
*     модуль слежки из консоли (просмотр инвентаря и прочее)
*     фикс захода не в том регистре (адски говнистый метод, вызывает ужасные лаги)
*     принудительное стакование предметов (бред, не нужно)

**Писался для себя во времена изучения Java, поэтому так же является моим HelloWorld.**

**Важно! В плагине адский говнокод, исходники не рекомендуются к просмотру, особенно людям со слабой психикой.**

Известная проблема: не работает в Windows из-за кривизны указания путей для файлов.

**Список команд доступен из игровой справки:**

*     /afx help
*     /afx comm

Список пермишенов найдете в plugin.yml, который в самом плагине (открывать архиватором).